屌你老母，呢度我屋企嚟㗎

Stand News 立場新聞
· 2 mins ·

【1658 大埔】

今日有市民發起遊行反對大埔的指定診所，防暴警員到場制服多人，並多次施放胡椒噴霧。

一名男子站在海寶花園平台，觀察下方的拘捕情況時，有警員廣播要求「影住上面個男人」，男子以粗口回敬：「X你老母，呢度我屋企嚟㗎」，獲現場市民拍手歡呼。

呢度邊忽係你屋企
特首你又冇得選

五毛
( Show Blocked User - 陳曉華 )

佢講錯乜嘢？

呢度只係一個被中國殖民嘅地獄

黑奴：個莊園係我屋企

我自己等緊返英國祖家
你哋繼續做奴隸

五毛與狗 幾撚快手

知黑警有幫襯你老母個閪啦

佢又冇講錯啵
黑警直接爆入屋拉人都仲得啦

捉五毛係岩，但依家開始唔岩聽就係五毛

block 鳩左條五毛好耐

我都睇到化晒
佢哋咪繼續屈毛囉
唔願面對現實

收嗲啦五毛

但係呢條友真係五毛嚟喎

叫班狗縮返入柒婆個閪度

ok blocked

垃圾狗

屈毛多數有p
應該係黑警分化撚

未必係黑警分化撚嘅
連衛兵就一定架啦

型

你呢d臭曱甴見坑渠就當屋企
又真係好難令你理解乜嘢叫「屋企」
正如你老母見男人就任上先生到你咁

佢係真五毛嚟
（Show blocked user - 陳曉華）